<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Vinh&#39;s Personal Blog</title>
    <link>http://test.org/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Vinh&#39;s Personal Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Mar 2023 11:20:47 +0900</lastBuildDate><atom:link href="http://test.org/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Profile</title>
      <link>http://test.org/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 11:20:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://test.org/posts/my-first-post/</guid>
      <description>自己紹介 マウ・ティエン・ヴィンと申します。1998年にベトナムのハノイに生まれました。
学生の時
小学生のとき、読書が好きかったです。多くの本を読みました。 その時、私の父は毎週「科学と生活」という雑誌を買って、全部の雑誌の内容を読みました。私のお姉さんは漫画が好きかったので、多くの漫画を収集しました（2000年の時代にて、ベトナムで漫画はとても流行していました）。もちろん、その本も全部読み込んで、日本の文化がその時から興味を持っていました。 テレビで「VTV2」というベトナムの国家チャンネルで「動物政界」と「科学」などの番組をよく見ていました。その時、将来に科学者なりたいです〜
中学生と高校生の時、多くの知識を納得したかったので、勉強に集中しました。数学と物理学の科目だけではなくて、歴史と文学などの科目も興味があって、私の学校の成績はかなり良かったです。暇の時、よく友達とシャトルコックキックと卓球などのいくつかのスポーツをしました。その時、いくつかの数学、物理学の試験に参加しました。最優秀賞は取れなかったが、試験前の試験準備過程が好きだったです。
大学生の時、まずベトナムの工科大学で材料工学の専門について勉強しました。ただし、半年あとで、その専門は自分と合わないと感じたので、もう一度大学入試に参加しました。最初、数学、物理学、化学の３つの項目で大学入試に参加しましたが、再挑戦したとき、化学の代わりに英語でその試験に参加しました。練習する期間がかなり難しかったが、工科大学でベトナム・日本の情報技術専門に合格しました。ちょっとラッキーでした〜 大学生の時、家族と独立に住んでいたので、学校で勉強しながら、アルバイトをしていました。お金を稼ぐために、一年生から３年生の時、豆腐の作りと荷送人とAIのデータにラベルをつける仕事をしていました。そのこと以外、２年生に学校のギタークラブに参加しました。これでギターとピアノを勉強したし、みんなと多くの場所に旅行しました。私にとって、それは学生時代に一番きれいな期間でした。 ３年生から、IT専門に関する仕事を始めました。その時、Webサイトプログラムはとても流行していたので、Webエンジニアとして勉強し、インタンしていました。 ４年生の時、コロナウイルスの影響で学校で全部の科目はオンライで勉強しました。よって、全部の時間は会社に行って、フルスタックWebエンジニアとして働いていました。それで大きなCRMシステムの開発に参加しました。大きなシステムを開発する機会があって、とても面白かったです。ただし、その時、私の目標は日本で働くことので、VHECという日本の顧客向けのアウトソーシング会社に転職しました。それでBrSEとプロジェクトマネージャーとして働いた経験がありました。
正社員として働きながら学校の知識も勉強していたので、しないといけないタスクの数量はとても多く買ったので、暇な時間はほとんどなかった、非常にストレスがたまり、疲れ果てました。ただし、その期間の上で、多くの知識が勉強られました。その時期の全部の難しいことと私を手伝った先輩に誠に感謝しました。
2023年3月からビットエーに入社すると、最初からフロントエンドエンジニアとして働いています。未来にBrSEとプロジェクトマネージャーとして働くことができるために、一所懸命頑張ります！
Visit my Facebook website!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
